拜拜你條尾究竟係咩意思

拜拜你條尾係咩意思？

有一家人食飯 我係隔離

細路：
爸爸：
姑姐：

爸爸：快啲同姑姐講拜拜你條尾！
細路：拜拜你條尾
姑姐：我未走住呀...唔好拜拜住

拜拜你條尾唔係你老尾嘅意思咩？

屌你x母